跟據劇本好快就有斷腳少女家人出黎

內容大概咁
希望唔好比仇恨遮蓋唔好覆桌恐怖分子

我屌你啦 大家一句講曬依個仇報唔報？
車完人受啲皮外傷收52萬
咁中意揸的士 斷手斷腳係基本
大家以後要對準關節打

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

推

唔好打到咁傷，有排醫架

有無啲唔洗醫嘅方案

要醫先好，睇下幾多個52萬夠佢醫

有工具扑波羅蓋， 扑肋骨
無工具用關節當支點扭4肢

依個仇一定要報
如果唔係撞下一單撞下又一單香港人好快習慣